面部嚴重敏感醫生話濕疹可以點醫

近兩年開始成日好痕又生粒粒
但係一向冇暗瘡 冇黑頭
而家皮膚唔得白滑 有好多粒粒
睇醫生話係敏感濕疹食咗藥都冇改善
可以點樣醫飲食方面可以點樣去控制
本身有養貓狗 住嗰區空氣亦唔太好 唔知會唔會有影響

helppppppp

可以試下比錢check敏感源, 睇下係咪純粹敏感

如果濕疹, 就唔洗理佢啦, 反正醫唔好
平時食野清D, 唔好飲咁多糖, 唔好食辣野
另外唔好揸類固醇, 就咁樣算啦

可以喺邊度check
我睇咗兩次醫生一次私家一次政府
佢哋都係話我面部濕疹

飲食方面我好重味嘅

但係我覺得係環境影響
點食藥點搽嘢都係冇進展

屌你 係一粒粒咋 0暗瘡0黑頭

有 我本身以前無 係唔知點解呢一兩年突然係塊面度有 原本都好細細撻 但之前變得愈黎愈大愈多撻 又紅又腫又痕 之後又中又西又介口 先好返少少 有興趣直接pm我

睇邊間好

點PM 我就同你一樣呀

你係咪睇左d 讀完diploma 就賣藥既醫生

唔係啩

係 成日生暗瘡
睇醫生食抗生素 一粒都冇
一停又生 打算食a酸 但食緊其他藥
醫生唔俾食a酸 之後發現自己係食物敏感
食包就出事 半日即出瘡 食粒敏感藥
瞓醒退曬

我本身都冇濕疹 冇啦啦呢年幾生喺眼頭
又痕又腫又甩皮到變左單眼皮

前幾排買左個egytian magic 好似幾有效
冇痕冇甩皮 佢本身都有幾種用法
其中係可以改善濕疹 樓主可以試下

你隻耳仔有冇事？(甩皮等等的問題)
頭有冇痕？
會唔會好多耳屎？

皮膚病有好多種
而且病徵都好相似(紅，痕)
例如我記得睇書見過的有：
脂漏性皮膚炎
過敏性皮膚炎
接觸性皮膚炎
異位性皮膚炎
有咩分別我已經唔記得
不過建議你可以去圖書館睇本“內外科護理學”(冇得借走)

入面有講好多病的病徵同護理方法
常見的過敏原 病發的部位等等

本書信唔信得過我唔敢講
不過都可以睇下先

食完敏感藥成日迷迷痴想瞓覺

我又係對眼成日又痕又腫愈唧眼愈痕

我周身都痕已經好乾淨

面係重災，耳仔下面皮膚成日起卜卜又耳痕

真係好冇自信

搓類固醇消左炎先
仲有乳霜膏
食藥都係抗敏藥多嫁啦
類固醇副作用多 但都係長期用 大量用先出現
止左炎先啦

邊隻藥食同搽較好 我做 facial美容師話係面部生油但係我自己覺得唔似囉

你問下藥劑師啦 唔熟藥
濕疹緊 做乜facial 嫌唔夠敏感同刺激？？

聽講話有隻死海產品對濕疹有幫助 因為有礦物成份 一開始用會拿拿地 慢慢會好番 唔記得咩牌子

因為嗰時唔係咁同埋最初面部有問題一個美容師話我角質厚

多謝C打